討論比大陸人更強的搶貨方法

首先他們是有金主支持，有目標地用大量人手掃貨。
掃不到貨便用偷和搶。
大家點看？再無反應香港人那少少的物資都無了
要組織多支由批發商到掃貨買手的搶貨大隊？

打劫大陸人既貨